======================================================================
BOOLEAN GPT - SAMPLE PROMPT-OUTPUT PAIRS
======================================================================

Correct Predictions (Strengths):
----------------------------------------------------------------------
Prompt: NOT True AND True=
Output: False ✓

Prompt: (True XOR False) XOR False=
Output: True ✓

Prompt: False XOR True=
Output: True ✓

Prompt: (True OR False) OR False=
Output: True ✓

Prompt: NOT False=
Output: True ✓

Prompt: NOT False AND False=
Output: False ✓

Prompt: (False OR True) XOR False=
Output: True ✓

Prompt: False AND False=
Output: False ✓

Prompt: NOT True OR True=
Output: True ✓

Prompt: False OR False=
Output: False ✓


Incorrect Predictions (Weaknesses):
----------------------------------------------------------------------
Prompt: True OR False=
Output: False ✗
Expected: True

