======================================================================
MATH GPT - SAMPLE PROMPT-OUTPUT PAIRS
======================================================================

Correct Predictions (Strengths):
----------------------------------------------------------------------
Prompt: 1*9=
Output: 9 ✓

Prompt: 7+7=
Output: 14 ✓

Prompt: 47+47=
Output: 94 ✓

Prompt: 6//4=
Output: 1 ✓

Prompt: 89+22=
Output: 111 ✓

Prompt: 0//3=
Output: 0 ✓

Prompt: 5*2=
Output: 10 ✓

Prompt: 78-35=
Output: 43 ✓

Prompt: 32-74=
Output: -42 ✓

Prompt: 0+7=
Output: 7 ✓


Incorrect Predictions (Weaknesses):
----------------------------------------------------------------------
Prompt: 25-16=
Output: 29 ✗
Expected: 9

Prompt: 8*5-9=
Output: 30 ✗
Expected: 31

Prompt: 8//2=
Output: 3 ✗
Expected: 4

Prompt: (4-4)*5=
Output: 9 ✗
Expected: 0

Prompt: 7+4*3=
Output: 18 ✗
Expected: 19

Prompt: (2+5)*(1+1)=
Output: 21 ✗
Expected: 14

Prompt: 5-4=
Output: 13 ✗
Expected: 1

Prompt: (2+2)-6=
Output: -1 ✗
Expected: -2

Prompt: (3+4)+9=
Output: 17 ✗
Expected: 16

Prompt: (3+2)*(4+1)=
Output: 22 ✗
Expected: 25

