================================================================================
APPENDIX: PROMPT-OUTPUT PAIRS
Demonstrating Model Strengths and Weaknesses
================================================================================

PART 1: MATH GPT
--------------------------------------------------------------------------------

STRENGTHS (Correct Predictions):

Addition:
  Prompt:  47+47=
  Output:  94 ✓

  Prompt:  89+22=
  Output:  111 ✓

  Prompt:  0+7=
  Output:  7 ✓

Division:
  Prompt:  6//4=
  Output:  1 ✓

  Prompt:  0//3=
  Output:  0 ✓

  Prompt:  8//2=
  Output:  4 ✓

Mixed Ops:
  Prompt:  4+0*7=
  Output:  4 ✓

  Prompt:  6-0*7=
  Output:  6 ✓

  Prompt:  1*7+5=
  Output:  12 ✓

Modulo:
  Prompt:  4%2=
  Output:  0 ✓

  Prompt:  1%8+3=
  Output:  4 ✓

  Prompt:  4%9=
  Output:  4 ✓

Multiplication:
  Prompt:  1*9=
  Output:  9 ✓

  Prompt:  5*2=
  Output:  10 ✓

  Prompt:  0*0=
  Output:  0 ✓

Parentheses:
  Prompt:  6*(6+0)=
  Output:  36 ✓

  Prompt:  (6*8)+8=
  Output:  56 ✓

  Prompt:  (5*1)+0=
  Output:  5 ✓

Subtraction:
  Prompt:  78-35=
  Output:  43 ✓

  Prompt:  32-74=
  Output:  -42 ✓

  Prompt:  87-22=
  Output:  65 ✓


WEAKNESSES (Incorrect Predictions):

Addition:
  Prompt:   7+7=
  Output:   13 ✗
  Expected: 14

  Prompt:   37+65=
  Output:   92 ✗
  Expected: 102

  Prompt:   95+54=
  Output:   139 ✗
  Expected: 149

Division:
  Prompt:   1//2=
  Output:   1 ✗
  Expected: 0

  Prompt:   9//2+1=
  Output:   9 ✗
  Expected: 5

  Prompt:   6//1+5=
  Output:   5 ✗
  Expected: 11

Mixed Ops:
  Prompt:   8*5-9=
  Output:   28 ✗
  Expected: 31

  Prompt:   7+4*3=
  Output:   17 ✗
  Expected: 19

  Prompt:   6*2+6=
  Output:   16 ✗
  Expected: 18

Modulo:
  Prompt:   7%3=
  Output:   0 ✗
  Expected: 1

  Prompt:   5%3=
  Output:   0 ✗
  Expected: 2

  Prompt:   9%9+8=
  Output:   17 ✗
  Expected: 8

Multiplication:
  Prompt:   3*6=
  Output:   24 ✗
  Expected: 18

  Prompt:   2*3=
  Output:   4 ✗
  Expected: 6

  Prompt:   1*5=
  Output:   3 ✗
  Expected: 5

Parentheses:
  Prompt:   (4-4)*5=
  Output:   10 ✗
  Expected: 0

  Prompt:   (2+5)*(1+1)=
  Output:   20 ✗
  Expected: 14

  Prompt:   (2+2)-6=
  Output:   -3 ✗
  Expected: -2

Subtraction:
  Prompt:   25-16=
  Output:   19 ✗
  Expected: 9

  Prompt:   8-6=
  Output:   3 ✗
  Expected: 2

  Prompt:   28-19=
  Output:   19 ✗
  Expected: 9


================================================================================

PART 2: BOOLEAN GPT
--------------------------------------------------------------------------------

STRENGTHS (Correct Predictions):

AND:
  Prompt:  True AND False=
  Output:  False ✓

  Prompt:  True AND True=
  Output:  True ✓

  Prompt:  True AND True=
  Output:  True ✓

NOT:
  Prompt:  NOT NOT False=
  Output:  False ✓

  Prompt:  NOT NOT NOT True=
  Output:  False ✓

  Prompt:  NOT NOT NOT True=
  Output:  False ✓

NOT Combined:
  Prompt:  NOT False OR True=
  Output:  True ✓

  Prompt:  False AND NOT False=
  Output:  False ✓

  Prompt:  True XOR NOT True=
  Output:  True ✓

OR:
  Prompt:  True OR True=
  Output:  True ✓

  Prompt:  False OR False OR False=
  Output:  False ✓

  Prompt:  False OR True=
  Output:  True ✓

Parentheses:
  Prompt:  ((False OR False) XOR True) XOR False=
  Output:  True ✓

  Prompt:  True OR ((False AND False) XOR False)=
  Output:  True ✓

  Prompt:  (True OR False) OR (True OR False)=
  Output:  True ✓

XOR:
  Prompt:  False XOR True=
  Output:  True ✓

  Prompt:  True XOR False=
  Output:  True ✓

  Prompt:  False XOR True=
  Output:  True ✓


WEAKNESSES (Incorrect Predictions):

NOT:
  Prompt:   NOT NOT True=
  Output:   False ✗
  Expected: True

  Prompt:   NOT NOT True=
  Output:   False ✗
  Expected: True

  Prompt:   NOT False=
  Output:   False ✗
  Expected: True

NOT Combined:
  Prompt:   NOT True AND True=
  Output:   True ✗
  Expected: False

  Prompt:   NOT True XOR False=
  Output:   True ✗
  Expected: False

  Prompt:   NOT False XOR False=
  Output:   False ✗
  Expected: True

OR:
  Prompt:   False OR False=
  Output:   True ✗
  Expected: False

  Prompt:   True OR False=
  Output:   False ✗
  Expected: True

  Prompt:   False OR False=
  Output:   True ✗
  Expected: False

Parentheses:
  Prompt:   True XOR ((True XOR True) OR True)=
  Output:   True ✗
  Expected: False

  Prompt:   ((True XOR True) OR False) XOR True=
  Output:   False ✗
  Expected: True

  Prompt:   (True OR False) XOR (False XOR True)=
  Output:   True ✗
  Expected: False

XOR:
  Prompt:   True XOR False=
  Output:   False ✗
  Expected: True

  Prompt:   True XOR False OR True=
  Output:   False ✗
  Expected: True

  Prompt:   True XOR True=
  Output:   True ✗
  Expected: False

