================================================================================
PROMPT-OUTPUT EXAMPLES FOR REPORT APPENDIX
CS7CS4 Machine Learning - Final Assignment 2025-26
================================================================================

PART 1: MATH GPT EXAMPLES
--------------------------------------------------------------------------------

Correct Predictions (Strengths):
  Prompt: 1*9=
  Output: 9 ✓

  Prompt: 7+7=
  Output: 14 ✓

  Prompt: 47+47=
  Output: 94 ✓

  Prompt: 6//4=
  Output: 1 ✓

  Prompt: 89+22=
  Output: 111 ✓

  Prompt: 0//3=
  Output: 0 ✓

  Prompt: 5*2=
  Output: 10 ✓

  Prompt: 78-35=
  Output: 43 ✓

  Prompt: 32-74=
  Output: -42 ✓

  Prompt: 0+7=
  Output: 7 ✓

  Prompt: 87-22=
  Output: 65 ✓

  Prompt: 45+60=
  Output: 105 ✓

  Prompt: 8//2=
  Output: 4 ✓

  Prompt: 24+11=
  Output: 35 ✓

  Prompt: 0*0=
  Output: 0 ✓

  Prompt: 7//5=
  Output: 1 ✓

  Prompt: 3*6=
  Output: 18 ✓

  Prompt: 2*3=
  Output: 6 ✓

  Prompt: 6+0=
  Output: 6 ✓

  Prompt: 0-4=
  Output: -4 ✓

  Prompt: 2*0=
  Output: 0 ✓

  Prompt: 5//1=
  Output: 5 ✓

  Prompt: 4-8=
  Output: -4 ✓

  Prompt: 20-47=
  Output: -27 ✓

  Prompt: 0*6=
  Output: 0 ✓

  Prompt: 6*(6+0)=
  Output: 36 ✓

  Prompt: 5-4=
  Output: 1 ✓

  Prompt: 14+27=
  Output: 41 ✓

  Prompt: 4%2=
  Output: 0 ✓

  Prompt: (2+2)-6=
  Output: -2 ✓


Incorrect Predictions (Weaknesses):
  Prompt: 25-16=
  Output: 17 ✗
  Expected: 9

  Prompt: 8*5-9=
  Output: 39 ✗
  Expected: 31

  Prompt: (4-4)*5=
  Output: -8 ✗
  Expected: 0

  Prompt: 8-6=
  Output: 4 ✗
  Expected: 2

  Prompt: 7+4*3=
  Output: 17 ✗
  Expected: 19

  Prompt: (2+5)*(1+1)=
  Output: 12 ✗
  Expected: 14

  Prompt: 1-0=
  Output: 13 ✗
  Expected: 1

  Prompt: (3+4)+9=
  Output: 15 ✗
  Expected: 16

  Prompt: (3+2)*(4+1)=
  Output: 24 ✗
  Expected: 25

  Prompt: 1%8+3=
  Output: 3 ✗
  Expected: 4

  Prompt: 9*5=
  Output: 35 ✗
  Expected: 45

  Prompt: (9*6)+(8*3)=
  Output: 66 ✗
  Expected: 78

  Prompt: 28-19=
  Output: 19 ✗
  Expected: 9

  Prompt: 30-13=
  Output: 27 ✗
  Expected: 17

  Prompt: (3-1)*9=
  Output: 27 ✗
  Expected: 18

  Prompt: 37+65=
  Output: 92 ✗
  Expected: 102

  Prompt: 0-2=
  Output: -1 ✗
  Expected: -2

  Prompt: 16+95=
  Output: 101 ✗
  Expected: 111

  Prompt: 35-34=
  Output: 61 ✗
  Expected: 1

  Prompt: 30-61=
  Output: -21 ✗
  Expected: -31

  Prompt: 3+9=
  Output: 14 ✗
  Expected: 12

  Prompt: (2-3)*5=
  Output: -9 ✗
  Expected: -5

  Prompt: 6*2+6=
  Output: 16 ✗
  Expected: 18

  Prompt: 5+1=
  Output: 8 ✗
  Expected: 6

  Prompt: ((3+9)*3)+5=
  Output: 48 ✗
  Expected: 41

  Prompt: 1*4+5=
  Output: 11 ✗
  Expected: 9

  Prompt: (3+1)*5=
  Output: 25 ✗
  Expected: 20

  Prompt: 7*3-5=
  Output: 14 ✗
  Expected: 16

  Prompt: 7*6-4=
  Output: 26 ✗
  Expected: 38

  Prompt: 7-8=
  Output: 5 ✗
  Expected: -1


================================================================================

PART 2: BOOLEAN GPT EXAMPLES
--------------------------------------------------------------------------------

Correct Predictions (Strengths):
  Prompt: False XOR True=
  Output: True ✓

  Prompt: True OR ((False AND False) XOR False)=
  Output: True ✓

  Prompt: (True OR False) OR (True OR False)=
  Output: True ✓

  Prompt: ((True AND False) AND False) AND False=
  Output: False ✓

  Prompt: True OR True=
  Output: True ✓

  Prompt: True XOR False=
  Output: True ✓

  Prompt: (False AND True) OR False=
  Output: False ✓

  Prompt: NOT False OR True=
  Output: True ✓

  Prompt: False XOR True=
  Output: True ✓

  Prompt: ((False AND True) OR False) AND False=
  Output: False ✓

  Prompt: False XOR False=
  Output: False ✓

  Prompt: True XOR True=
  Output: False ✓

  Prompt: ((False OR True) AND False) XOR False=
  Output: False ✓

  Prompt: True XOR ((True XOR True) OR True)=
  Output: False ✓

  Prompt: True AND ((False AND True) AND True)=
  Output: False ✓

  Prompt: False AND NOT False=
  Output: False ✓

  Prompt: False XOR True=
  Output: True ✓

  Prompt: True AND False=
  Output: False ✓

  Prompt: True AND True=
  Output: True ✓

  Prompt: (True XOR True) OR (True OR True)=
  Output: True ✓

  Prompt: True XOR NOT True=
  Output: True ✓

  Prompt: (True OR False) OR (True AND True)=
  Output: True ✓

  Prompt: True AND True=
  Output: True ✓

  Prompt: True XOR False=
  Output: True ✓

  Prompt: (False AND True) OR False=
  Output: False ✓

  Prompt: False OR False OR False=
  Output: False ✓

  Prompt: (False AND False) XOR False=
  Output: False ✓

  Prompt: False AND True=
  Output: False ✓

  Prompt: ((False XOR True) XOR True) XOR False=
  Output: False ✓

  Prompt: False OR True=
  Output: True ✓


Incorrect Predictions (Weaknesses):
  Prompt: ((False OR False) XOR True) XOR False=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: NOT NOT False=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: NOT NOT True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: ((True XOR True) OR False) XOR True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: (True XOR True) XOR True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: True XOR ((False XOR True) OR False)=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: (True OR False) XOR (False XOR True)=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: True XOR ((True AND False) OR False)=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: True AND ((False OR False) OR False)=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: True OR False=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: True XOR ((False OR True) OR True)=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: NOT NOT True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: NOT NOT False=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: False OR False=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: NOT NOT False=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: NOT NOT False=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: ((False AND True) XOR True) AND True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: NOT NOT True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: NOT NOT True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: ((True OR True) XOR True) XOR True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: NOT False=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: True XOR ((False OR False) OR True)=
  Output: True ✗
  Expected: False

  Prompt: NOT NOT True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: ((True OR False) AND True) XOR False=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: True OR ((True OR True) XOR True)=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: True OR ((True OR True) AND False)=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: True XOR False OR True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: NOT NOT True=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: False OR ((True XOR True) XOR True)=
  Output: False ✗
  Expected: True

  Prompt: NOT False=
  Output: False ✗
  Expected: True

